戇鳩！點解分手唔俾得屋企人知？

想當年呀叔我分手
Call齊親朋好友
擺咗幾圍賀一賀佢